長征三號乙火箭發射失敗 印尼通訊衞星殘骸墜落

長征三號乙火箭發射失敗 印尼通訊衞星殘骸墜落

新華社報道指，今晚7時46分，運載印尼PALAPA-N1通訊衞星的長征三號乙火箭，在四川西昌衞星發射中心發射失敗。

今年炒第二支？

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子